{ "translations": {
    "System tag %1$s added by the system" : "系統添加的系統標籤 %1$s",
    "Added system tag {systemtag}" : "已加入系統標籤 {systemtag}",
    "Added system tag %1$s" : "已加入系統標籤 %1$s",
    "%1$s added system tag %2$s" : "%1$s已加入系統標籤 %2$s",
    "{actor} added system tag {systemtag}" : "{actor} 已加入系統標籤 {systemtag}",
    "System tag %1$s removed by the system" : "系統已將系統標籤 %1$s 刪除",
    "Removed system tag {systemtag}" : "已移除系統標籤 {systemtag}",
    "Removed system tag %1$s" : "已移除系統標籤 %1$s",
    "%1$s removed system tag %2$s" : "%1$s 已移除系統標籤 %2$s",
    "{actor} removed system tag {systemtag}" : "{actor} 已移除系統標籤 {systemtag}",
    "You created system tag %1$s" : "您新增了系統標籤 %1$s",
    "You created system tag {systemtag}" : "您新增了系統標籤 {systemtag}",
    "%1$s created system tag %2$s" : "%1$s 新增了系統標籤 %2$s",
    "{actor} created system tag {systemtag}" : "{actor} 新增了系統標籤 {systemtag}",
    "You deleted system tag %1$s" : "您刪除了系統標籤 %1$s",
    "You deleted system tag {systemtag}" : "您刪除了系統標籤 {systemtag}",
    "%1$s deleted system tag %2$s" : "%1$s刪除了系統標籤 %2$s",
    "{actor} deleted system tag {systemtag}" : "{actor} 刪除了系統標籤 {systemtag}",
    "You updated system tag %2$s to %1$s" : "您更新了系統標籤 %2$s 為 %1$s",
    "You updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "您更新了系統標籤 {oldsystemtag} 為 {newsystemtag}",
    "%1$s updated system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 更新了系統標籤 %3$s 為 %2$s",
    "{actor} updated system tag {oldsystemtag} to {newsystemtag}" : "{actor} 更新了系統標籤 {oldsystemtag} 為 {newsystemtag}",
    "System tag %2$s was added to %1$s by the system" : "系統已將系統標籤%2$s添加到%1$s",
    "System tag {systemtag} was added to {file} by the system" : "系統已將系統標籤 {systemtag} 添加到 {file}",
    "You added system tag %2$s to %1$s" : "您已將系統標籤  %2$s 添加到 %1$s",
    "You added system tag {systemtag} to {file}" : "系統已將系統標籤 {systemtag} 添加到 {file}",
    "%1$s added system tag %3$s to %2$s" : "%1$s 添加了系統標籤 %3$s 到 %2$s",
    "{actor} added system tag {systemtag} to {file}" : "{actor} 已將系統標籤 {systemtag} 添加到 {file}",
    "System tag %2$s was removed from %1$s by the system" : "系統標籤 %2$s 已被系統從 %1$s 移除",
    "System tag {systemtag} was removed from {file} by the system" : "系統標籤 {systemtag} 已被系統從 {file} 移除",
    "You removed system tag %2$s from %1$s" : "系統標籤 %2$s 已被您從 %1$s 移除",
    "You removed system tag {systemtag} from {file}" : "系統標籤 {systemtag} 已被您從 {file} 移除",
    "%1$s removed system tag %3$s from %2$s" : "系統標籤 %3$s 已被 %1$s 從 %2$s 移除",
    "{actor} removed system tag {systemtag} from {file}" : "系統標籤 {systemtag} 已被 {actor} 從 {file} 移除",
    "%s (restricted)" : "%s （受限）",
    "%s (invisible)" : "%s （隱藏）",
    "<strong>System tags</strong> for a file have been modified" : "一個檔案的<strong>系統標籤</strong>已經被修改",
    "Files" : "檔案",
    "Tags" : "標籤",
    "All tagged %s …" : "所有標記為 %s ...",
    "tagged %s" : "標記為 %s ...",
    "Collaborative tags" : "協作標籤",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among people." : "可在人仕間分享標籤的協作標籤功能。",
    "Collaborative tagging functionality which shares tags among people. Great for teams.\n\t(If you are a provider with a multi-tenancy installation, it is advised to deactivate this app as tags are shared.)" : "協作標記允許人仕分享標記。適合團隊使用。\n\t（如果您是多租戶安裝的提供商，由於標籤是共享的，因此建議您停用此應用程序。）",
    "Public" : "公開",
    "Restricted" : "受限",
    "Invisible" : "隱藏",
    "Created tag" : "已創建標籤",
    "Failed to create tag" : "創建標籤失敗",
    "Updated tag" : "已更新標籤",
    "Failed to update tag" : "無法更新標籤",
    "Deleted tag" : "已刪除標籤",
    "Failed to delete tag" : "刪除標籤失敗",
    "Create or edit tags" : "創建或編輯標籤",
    "Search for a tag to edit" : "搜尋要編輯的標籤",
    "No tags to select" : "未選取標籤",
    "Tag name" : "標籤名稱",
    "Tag level" : "標籤層級",
    "Create" : "新增",
    "Update" : "更新",
    "Delete" : "移除",
    "Reset" : "重設",
    "Loading …" : "正在載入 …",
    "_{tag1} will be set and {tag2} will be removed from 1 file._::_{tag1} will be set and {tag2} will be removed from {count} files._" : ["將設定 {tag1} 並從 {count} 個檔案中刪除 {tag2}。"],
    "_{tag} will be set to 1 file._::_{tag} will be set to {count} files._" : ["{tag}將被設定為 {count} 個檔案。"],
    "_{tag} will be removed from 1 file._::_{tag} will be removed from {count} files._" : ["將從 {count} 個檔案中刪除 {tag}。"],
    "_{tags} and {lastTag} will be set to 1 file._::_{tags} and {lastTag} will be set to {count} files._" : ["{tags} 和 {lastTag} 將被設定為 {count} 個檔案。"],
    "_{tags} and {lastTag} will be removed from 1 file._::_{tags} and {lastTag} will be removed from {count} files._" : ["將從 {count} 個檔案中刪除 {tags} 和 {lastTag}。"],
    "{displayName} (hidden)" : "{displayName}（隱藏）",
    "{displayName} (restricted)" : "{displayName}（受限）",
    "Only admins can create new tags" : "僅管理員可以建立新標籤",
    "Failed to apply tags changes" : "應用標籤失敗",
    "Manage tags" : "管理標籤",
    "Applying tags changes…" : "正在套用標籤更新 …",
    "Search or create tag" : "搜尋或創建標籤",
    "Search tag" : "搜尋標籤",
    "Change tag color" : "更新標籤顏色",
    "Create new tag" : "創建新標籤",
    "Choose tags for the selected files" : "為選定的檔案選擇標籤",
    "Cancel" : "取消",
    "Apply" : "使用",
    "Failed to load selected tags" : "無法加載所選的標籤",
    "Failed to load tags" : "載入標記失敗",
    "Failed to select tag" : "無法選擇標籤",
    "System admin disabled tag creation. You can only use existing ones." : "系統管理員已停用標籤建立功能。您僅能使用現有的。",
    "Search or create collaborative tags" : "搜索或創建協作標籤",
    "No tags to select, type to create a new tag" : "沒有可供選擇的標籤，鍵入以創建新標籤",
    "Unable to update setting" : "無法更新設定",
    "System tag creation is now restricted to administrators" : "系統標籤現在僅限管理員建立",
    "System tag creation is now allowed for everybody" : "現在所有人都可以建立系統標籤",
    "System tag management" : "系統標籤管理",
    "If enabled, only administrators can create and edit tags. Accounts can still assign and remove them from files." : "若啟用，僅有管理員可以建立與編輯標籤。一般帳戶仍可分配與移除檔案中的標籤。",
    "Restrict tag creation and editing to administrators" : "限制僅管理員才能建立與編輯標籤",
    "Collaborative tags are available for all users. Restricted tags are visible to users but cannot be assigned by them. Invisible tags are for internal use, since users cannot see or assign them." : "協作標籤可以被所有用戶使用。受限標籤是可見的，但用戶無法分配它們。不可見標籤僅供內部使用，用戶既看不到也無法分配它們。",
    "Assigned collaborative tags" : "已分配的協作標籤",
    "Open in Files" : "在「檔案」應用程式中打開",
    "List of tags and their associated files and folders." : "標籤及其關聯檔案與資料夾的清單。",
    "No tags found" : "找不到標籤",
    "Tags you have created will show up here." : "您建立的標籤將會顯示在此處。",
    "Failed to load tag" : "載入標記失敗",
    "Failed to load last used tags" : "無法加載上次使用的標籤",
    "Missing \"Content-Location\" header" : "缺少 “Content-Location” 標頭",
    "A tag with the same name already exists" : "另一個同名的標籤已經存在",
    "Failed to load tags for file" : "無法載入檔案的標籤",
    "Failed to set tag for file" : "無法設定檔案的標籤",
    "Failed to delete tag for file" : "無法刪除檔案的標籤",
    "Collaborative tags …" : "協作的標籤 ...",
    "Loading …" : "加載中 …",
    "File tags modification canceled" : "檔案標籤修改已取消",
    "Select or create tags to apply to all selected files" : "選擇或創建標籤以應用於所有已選擇的檔案。",
    "Select tags to apply to all selected files" : "選取要套用到所有選取檔案的標籤",
    "Apply changes" : "應用更新",
    "Loading collaborative tags …" : "正在載入協作標籤 ..."
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}